部門: 運輸署 職位名稱: 二級運輸監督做乜尻架

職位編號: 38391
部門: 運輸署
職位名稱: 二級運輸監督
薪酬: 總薪級表第12點(月薪港幣23,970元)至總薪級表第19點(月薪港幣34,085元)
做乜尻架